台灣暗示香港將會變成東德，要黎快啲過嚟。

遲吓變成諜報中心，根本移民都好撚難。
已經係預備之後係冷戰格局
台灣=西德
香港=東德
遲吓可能移民都會門檻提高好撚多
大家準備好一齊做大灣區人民未？
預咗攬炒

香港係變西柏林

有無可能呀？
呢邊咁屎波

利申無能力走

就係依家係諜報中心支共先要立國安法

【拋磚引玉】我地仲有兩個低風險大技可以用

跟ccp可以變西柏林？

西柏林當年政權係屬西德
只不過周圍被東德包圍
香港政權係港共
區別差天共地

想變西柏林都要靠外國勢力駐軍先得

但而家個門檻都未達到

黎緊睇睇資料睇下去台灣讀碩士門檻
同埋花費
再諗下係咪可以響果度生活
再研究可行性

係都變東柏林啦

遲下赤化香港，啲共諜由香港湧入台灣先大獲

一定唔會係西柏林

頭先襟錯, 原來都有人討論過

唔識睇指南針？

day1己經話香港係東柏林

西柏林係under西德民主政府
而家個政權幾時係民主過 幾時係under西方直接管治?
面對現實 我地係中共掌握之內 一直不過係東柏林
連布拉格都唔係
當年捷共都有communism with a face 結果令蘇共出軍布拉格
而家既港共 連當年既捷共都不如

就馮你咁都講得出，睇得出你係一個天材

台灣一定係有美國科水救
分分鐘變西德/日本
香港就算吧啦

我都冇能力走

正呀

台灣幫緊我地兌現同班黑狗攬炒嘅承諾

我地固然走唔到
但班狗都唔駛指意走

如果國際都揸正嚟做
班condom狗都係一世做支那人
Ot都無得出國用

去英國啦屌

樓主曲解咗蔡英文意思
蔡英文係想威脅中共 黑狗 話俾佢哋聽我係可以攬炒

唔係唔撚幫香港人

但同時有好多大外宣, 藍屍, 共諜走
其他國家都知

中共準備玩柏林封鎖

西方既行動會唔會變一次政治上既柏林空運正式開啟冷戰2.0就會決定香港既命運

要知道西柏林俾蘇共包圍左差唔多一年, 頭半年佢都好撚有信心cut曬supply西柏林會收皮, 但去到最後柏林空運個運力大過原有陸路運力, 蘇聯同西方三國簽左空中走廊既agreement, 一玩空中攻擊 = 全面開機, 當時既蘇聯都玩唔起咁大所以救到西柏林, 之後30年都係一個東德內既自由地區

如果新柏林空運輸左, 香港就會變東柏林, 我地就會變東德起義後既結果, Stasi全面進場

你係財經台嗰個正版

有個同名藍屍user比好多人ban咗

東德人跨過柏林圍牆西德人會提高過門檻嗎

西柏林係獨立國家, 但係有部份內政俾左西德搞

台灣好大機會變西德

西方如果出力救香港就變西柏林, 唔救就變東柏林

台灣嘅地位係國際急速上升

台灣做嘅話
加埋美國push
一定有更多國家跟

加上中美角力導止中國鎖國
國際歸邊

唔知警犬想去日韓台多啲定俄 朝鮮 伊朗多啲

點解要走

麵仔，身體見點呀?

J

所以最好整狗名單，寄曬俾日韓台

你都痴撚線
我幾時有話蔡英文唔幫香港人?
你屈鳩我?

我係自己睇完篇文，自己得出呢個結論

東德都仲有陸路偷渡，香港係隔住個海

香港變東德咪成功攬炒

拎個連登account 去美國搵泳將見工 可能有得入巴郡

遲D 分分鐘無得差易去台灣

都講到明同大陸一樣待遇

下一個跟機既會係邊個國家?

可能巴郡直接邀請佢啦

香港都有強國科水

我都plan緊出國讀
但其實國安係堅既話
我地得返幾日plan
諗緊兌唔兌定錢

拿 D 高官仔女響外國，仲唔送中

佢成日派膠真假難分不過都唔希望大dodo身體有事財經台少好多娛樂

強國今日宣佈話俄羅斯揀左企大陸呢邊
依家等睇歐洲佬點揀

會唔會好多人呢個月極速搞移民，樓價大跌

香港島變西柏林就勉強有可能
但大半個香港變東柏林都似

有無detail
無跟到

點解有呢個選項?

王毅今日講架，記者會

王毅：中俄攜手合作 反抗單邊霸凌
今日俄羅斯國際通訊社記者提問，如何回應外界猜測中俄聯手挑戰美國領先地位。王毅指，國家主席習近平與俄羅斯總統普京多次通話，俄國還派遣防疫專家代表團赴華，中國則提供抗疫物資，而中方自俄進口增速在中國主要貿易夥伴中仍然排名第一。
他強調，面對個別國家的無理攻擊與抹黑，中俄成為「政治病毒」攻不破的堡壘，體現兩國高水平的戰略協作，中方願同俄方攜手化危為機，穩定能源等傳統領域合作，反對任何單邊霸凌行徑，加強在聯合國、上合、金磚、G20等國際組織的協調合作。
人所共知，大陸所謂既記者提問都係事先PLAN好曬，一問一答都係事先安排，即係暗示俄佬揀左企大陸呢邊

其實我見上面討論東西柏林搭嗲9up的
因為最大機會只會全個香港變東德/蘇共波蘭

我估會係東西德咁
因為中美都要展示自己果種模式係最好

nmsl

走，發夢就走

大dodo你點會冇
你係萬人偶像黎

冇返過千萬cash走條撚咩

而家香港已經係東柏林啦
香港同果陣東德一樣
求其搵條德國佬傀儡管東德
支旗用德國旗加共產鎚仔
只差在未直接掛蘇聯紅旗同被蘇聯佬直接管治

唔係講笑
起碼人走左先啦

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

俄羅斯d醫生私下係搵台灣求救唔通又大大聲講咩

nonono
個重點唔係香港個管治模式
係國際點睇香港
依家擺明落緊閘
而呢樣野以前未發生
所以係依家先開始變東德

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

大把人搞唔掂 最後又死死氣返香港

咁好老實講
蕭生講得岩架WO
有人拎住3萬港紙都移民到去英國
重要既係你想要自由但捱到仆街
定係揀留係香港但好似大陸咁既生活方式
如果你接受到大陸咁既生活方式，你可以唔走架WO
不過之後變到文革/大躍進果陣，你想走都無得你揀

好撚興奮呀

練下體能

香港人要準備反擊

香港一向係諜報中心

(和理解) 小英係瞓撚哂身幫到盡，而唔係落閘放棄我地。

以前係香港係前沿
之後係台灣係前沿
你都睇唔到個變化

可以叫難民西林

手足快走！

應該係變成共諜中心

計劃創業移民留名

我淨係希望

佢幫流亡手足
同俾被捕手足移民

我覺得歐盟同美國關係轉差係由斯諾登開始

係

依據 #香港澳門關係條例 第60條，香港情勢一旦發生變化，可停止適用該條例一部或全部，我們希望香港情勢不致走到這一步，也將密切關注後續發展，適時進行必要的應變措施。

一旦美國取消香港關稅地位，台灣就會終止香港澳門關係條例

對窮人其實影響都幾大
買3C產品會貴左好多

仲會唔會變"都柏林", "陳柏林", "鄭柏林?"

除非美國帶頭出兵
否則只會係東德波蘭立陶苑嗰類

也沒有移民機會

本身都走唔到
英文唔掂

新冷戰同舊冷戰點都會唔同
歷史有相似點亦有差異

香港人大部份個意識形態都係親西方
但係又受中共操控
咁已經令到香港有佢嘅特色
美國在港利益唔小
所以雖然無地域上嘅分野
但係從我哋今次畀人當籌碼咁用已經睇得出香港係中美正接衝突下嘅犧牲品

有冇捻過面哥睇唔起巴郡

我都想係西柏林
可惜現實係東柏林

台灣想要錢姐

留下爭自由或離開

想問下3萬港紙點移民去英國

成個關係既轉變真係斯諾登果陣開始
點解大陸會有權發展5G，都係歐盟投票俾大陸
日本先輸左個方案
同埋德法擺明就對美國心存芥蒂
北約基本上都係名存實亡

你問返蕭生
佢係條片講

邊一條片?

唔好ON9啦,上年申請移民果D被拖時,被增加門檻係以幾倍幾倍上,宜家已經叫定你收皮啦

thank you

同感
只希望佢地記住香港

支那唔抽水都偷笑

歐洲應該想食兩家茶禮
或者咁講
中美要拉攏既話應該係要歐洲各國咁去拉
因為佢地根本一盤散沙

唔好情感勒索啦，有能力走到既就走啦
將來既事無人會知，走左先算啦
我地頂住，你地走先

歐洲就擺明坐山觀虎鬥架啦
最好就美國輸埋，食埋美國個市場

咪話希望佢地走先
只係心中有香港就夠了

第二句多啦
走左都要係外地努力生活
往後既事，往後再算啦
猶太人都要成千年先復國啦

你講既係2百萬咋
剩低果5百萬，起碼有1百萬係東德意識型態

冇撚錯
所以其實我對美國..
有d擔心
乜撚野西方世界一同反共根本戇鳩
不過又冇得怪
稄鏡計劃太傷感情
侵上任又撩火頭
老實講我係歐洲政府既話
中美都係仆街

無錢走 手足們 逃難時開心一點 不必掛念 我地走唔到既自生自滅就可以了

得幾十萬身家
點走
唯有死戰到底架喇

所以咪攬炒佢地，屌佢地老母，沉默大多數呀拿

依家個勢係
假設中俄歐都企埋一齊搞經濟
就會變左美帝玩自閉

幾十萬都走左先啦
留係度，你實後悔

一樣

應該係好快香港人係唔準出境, 當然亦唔可以去台灣同英國. 會好似大陸咁樣要申請出境證.

幾十萬走得去邊 台灣都要160萬

全民變都柏文鄭柏林就有份

咪係囉
唔通真係用難民身份走過去咩
去到都唔知點算

咁唔洗玩
新軸心國形成
得返英英日台戇鳩鳩
所以怪唔之得台積電係不合股東利益情況都要去美國開工廠
美國係夾佢上船
再加埋商務部禁令
中國都幾麻煩

依家比較明確既係
美陣營有：日韓台越印，包住大陸
大陸就拉攏緊：俄日韓，試圖打破缺口

岩買咗聽日機票直飛台北

日韓真係要拉攏下
不過台灣一日係到
佢地都唔洗點諗出太平洋
我估係咁

淨係睇連登post
每個核心家庭至少有一個或以上藍絲廢中廢老
真實數點都唔止100萬

仲未計港豬

我完全想像唔到做難民既生活係點 仲要俾當地人睇唔起

我都係
一個全新既陌生環境
難民身份
仲要冇咩錢係身
完全係去到見步行步
唸下都慘

絕對係東柏林
蘇共=中共
東德共=港共
人民好憎政權但又走唔到

唔明移民有咩好
就算畀你去到嗰邊，你點搵工？
定你哋個個都係專業人士？
如果你係專業人士，就唔會揀移民去台灣啦
以前97移民嗰班喺當地撈唔掂，最後咪又死死氣返香港

我覺得會似黎巴嫩多啲。

見到日韓笑咗
要拉攏等到美軍撒出先講喇

軍唔撒又唔代表經濟唔可以拉攏既

快D 過去

香港戰後一路都多間諜

係咪對抗武漢肺炎嘅藥？

啲人既思維成日停留係打冧對面就要出兵
上兵伐謀
兩邊軍力差唔多，出兵既成本同風險太大
慢慢陰乾對家先係上策

咁嗰陣時美國仲走去偷聽埋德國總理嘅電話 咁梗係引起歐盟不滿

斯諾登事件 當時美國俾人爆話偷聽歐洲國家自己內部嘅機密 譬如德國總理嘅電話 所以歐盟先同美國唔好關係

台灣係西柏林
香港係東柏林

果陣仲要係奧巴馬年代添
08金融海嘯搞到要QE
中東洗牌搞到依家俄佬係中東坐大
養肥中國
搞到中東難民湧曬入歐洲
根本依家美國咁撚衰，成個格局變到咁差
都係奧巴馬種落既因

其實本身歐盟嘅存在就係想同美國競爭

斯諾登事件
其實唔係爆偷聽盟友咁簡單
係爆左原來美國係控制曬全球既資訊
最後搞到歐盟投左5G俾大陸
如果5G係大陸制式，即係變左大陸版既棱鏡計劃
斯諾登大愛左膠賣國賊

坐大飛洗頭艇去到公海甚至東沙島 然後再轉船去台灣

咁都要有斯諾登呢條左膠賣國先搞到全球格局洗牌既
勁過陳同佳

聽完都覺得辛苦

Push

可唔可以買張機票去第二度 然後分開再買另一張機票去台灣或者英國？

但佢認為佢做到嘅時都係為咗保障未來大家嘅自由 避免1984 但事實上係相反